素食人士同營養巴絲入

是咁的，小弟食咗兩日全素。個人浮浮地同見暈。求解。同可以點做。
利申:o型血

大大力push

仲有個人好攰

push

蛋白質唔夠
蛋白質低,影響血壓,你而家血壓一定低
建議先從多菜少肉,慢慢減,蛋奶素
至於全素,要食足夠豆類,先夠蛋白質

有飲奶，食蛋果啲。不過都係咁。以前試過1個月食全素，跟住病左比屋企叫食番肉。

關唔關唔夠鐵事?

我都想試戒飯同肉
淨食水果同菜
試左一日已經覺得個人冇精神想暈咁

都有影響,鐵質植物吸收,我自己就平時有食黑芝麻,黑木耳
另外聽講早餐穀物產品都有好多鐵(電影廣告可可脆片)

建議得閒去抽血身體檢查下
睇下而家身體缺乏D乜,針對性咁食,改善番身體

thx bro

想學Steve Jobs咁胰臟癌？

最好食飯啦
澱粉質,炭水化合物等係能量來源
食唔夠邊有力
個人會虛浮

植物鐵質吸收率得3-8%,你自己計下要食幾多先夠RDA

請問條formula係咩?唔該巴打

平時捐開血。屋企有幾盒紅十字俾嘅鐵丸。
可以一戰

上網check你食既食物有幾多鐵,
如100g有2mg, 睇你食幾多,當你食500g豆
就2x5=10
10再乘吸收率0.05 (取中間位)
咁就=0.5mg啦,姐係你食500g先0.05mg
成年人大約要11mg/day

bioavailability of iron is approximately 14% to 18% from mixed diets that include substantial amounts of meat, seafood, and vitamin C (ascorbic acid, which enhances the bioavailability of nonheme iron) and 5% to 12% from vegetarian diets
reference

食天然野好D
中唔中意食黎麥?
高鐵質

搞唔掂

可以戰吓

唔該哂

但係食得多豆會放勁多屁